Fifa19訓練問題 （急）（20點）

我想問下訓練可唔可以兩個人玩 唔係場地練習 係情境練習想同fd練射波

同埋一開頭入Fifa咪要你揀隊你中意既隊 跟著次次練習都係用個隊 有無人知可以點轉